NxFSkinBR
========

Skin em ptBR do NxFilter

Extraia o conteudo para uma pasta dentro da sua instação do NxFilter

Ex.:
Se sua instalação estiver localizada na pasta /nxfilter, então você irá proceder da seguinte forma
```
$ tar xf ~/Downloads/nxfskinbr.tar.gz -C /nxfilter/
```

Altere o arquivo /nxfilter/conf/cfg.properties e adicione o parâmetro "www_dir = skins/nxfskinbr" na última linha.  

Grave o arquivo e reinicie o NxFilter


